港股中午升429點 港元拆息全線回落

港股中午升429點 美團急升8%再破頂
26.05.2020 12:20

港股跟隨外圍及內地股市造好，恒生指數高開246點，其後升幅擴大至逾400點，高見23409點，中午收報23381點，升429點，升幅1.9%，成交額580億元。國企指數報9614點，升148點，升幅1.5%。

藍籌股全線向上，本地地產股有反彈，恒基地產()終止連續4日跌勢，中午升近5%，報28.25元，升1.3元，是半日升幅最大藍籌，新地()升3%，報92元，升2.9元，恒隆地產()升逾2%，報16.3元。內房股亦上升，華潤置地()升逾3%，報30.3元，中國恒大()升4%，報16.84元，碧桂園()升3%，報9.58元。

新經濟股造好，美團點評()業績後被券商上調目標價，股價再破頂，一度急升逾9%，高見138元，中午升8%，報136.3元，升10.5元。騰訊()升逾1%，報423.4元，阿里巴巴()升2%，報202.4元。近月急升的康希諾生物()持續有回吐，股價急跌逾9%，報173.1元，跌18元。

港元拆息全線回落 一個月拆息跌至0.96厘
26.05.2020 11:54

港元拆息全線回落，隔夜息報0.24厘，回落5個點子，一星期拆息報0.67厘，回落34個點子，用作按息的一個月拆息，降至0.96厘，回落16點子。長息方面，六個月拆息1.44厘，回落7個點子，十二個月拆息1.59厘，回落9個點子。

冇事！回復正常了！

撤資？驚閪咩

唔知頂到幾耐呢